國泰被支那收購後應否易名契丹航空

應該=正評
唔應該=負評

因為Cathay語源係契丹，歸支那後正名好應該。

China Cathay
China Cathay Airlines
Guotai Airlines
Air Guotai

泰國航空

支那航空

點解有負評？唔支持改名？